一定要佢地收番暴動二字

無論用任何方法，都要佢地改正錯誤，收番暴動二字。